egg眼鏡真係狗都唔屌

成千幾銀買副眼鏡反黎
幾個月都唔夠又爛
事源係咁
有次同女朋友去食飯
拎餐個陣
佢唔小心一個反手拍左落副眼鏡到
咁就碎左
佢話好內疚
我話冇所謂啦
咪再買個囉
但佢死都唔信
不話我做乜呃佢
我一直哄翻佢
之後嬲左我
最後我想問應該要送咩禮物比佢先唔嬲呢?

樓主應該唔高 可以俾女朋友反手拍爛

樓主真係有女？

樓主銀包是二十元還是五十元？

我有副一樣嘅900賣比你

你拍落去wor 又唔係自己裂

好似換鏡片唔洗呢個價

邊有咁裂緣 一拍就爛

戇鳩自己拍埋去都可以瀨間鋪

飛左佢啦

你有個咁嘅女朋友就真係狗都唔屌

似係介指位亨落去

樓主女朋友係猩猩？

其實佢都唔想嫁

我之前個副唔夠一個月抦都斷埋
咁就成千銀